諗咗好耐 你話我分化都好咩都好

話說今日發發下夢見到
有噴得一手好字嘅手足
真係寫得一手好字賣得出
周圍留墨寶好正

見到有d賣字嘅所謂藝術家派字
派d好似紋身貼紙
咦 右下角有d野喎咩黎㗎
加埋自己logo 賣下廣告

諗返起之前design
香港加油兩個字
又係好有才華嘅手足
咦手足個logo水印呢 冇呀

其實我想講
平時你收埋打飛機溝d妺妹仔
得閒你上下節目賣人氣炒下咪算
大家出黎好辛苦
成場運動唔係賣物會炒人氣
光環唔是咁拎的
係呀你好支持又出黎 好似係
企到最後排be water

對唔住 係 我分化撚
我睇唔起拎依場運動做生意嘅人
送衫都有用過拎依d垃圾紋身貼紙
仲要有你標誌你個名
加個be water又可以話支持香港人
對唔住我真係睇唔起依d人
唔好意思 但我真係想屌
我！不！恥！你！行！為！

唔知有冇人見到
攰到仆街唔係俾人賺錢
你行下就支持下好辛苦有回報
我有咩回報呀
家下應份俾你拎去賺人氣去溝女？

利申 滅火專家

自推下
有錯歡迎屌

推